點睇手機影女係變態相機影女係藝術

係咪唯一破解you face your fate嘅行為

靚仔揸手機：咸濕毒撚
柒頭揸相機：行為藝術家（艾未未）

相機貴過你手機幾多阿？

你唔講用單車去接女，同用波子去接女有咩分別？

單反入門配支鏡都係四五千咋喎
你部手機幾錢呀

手機影相:無錢收
相機影相:有錢收

但係而家ip7影相分分鐘高質過單反

竊錢者誅
竊國者侯

Are you sure?

因為唔係人人都掂過單反，但人人都用過手機影相，無晒高空離地感，崇拜唔起，好似係